信用卡係apple store 買野 扣兩次數

上星期我用建行信用卡係Apple Store買一部iPad pro,有電話交易紀錄訊息確認係$8xxx左右

今朝突然收到Sms話我信用額過左limit，查番原來apple store扣左兩次錢$16xxx

暫時打咗去信用卡公司，要成個禮拜先有check到，好擔心

有無人試過類似情況？

apple問題，之前都有好多啦，鬼叫你買apple野咩

試過
但張 statement 最後只扣一次錢

只係HOLD 數. 會比番你放心 出貨果時先會扣錢.
未出貨就唔會扣數, 會比番你.

我係門市買

Send SMS 果下係扣credit唔係扣數

即係門市買都係先扣credit？

建行打番黎，確認左係Apple嗰邊入咗兩次賬

應該扣咗兩部錢. 有機會退唔到. 如果唔理.

蘋果真係越來越垃圾

窮人學人用蘋果

佢話係門市買. 唔係線上買,
唔係以前搶iphone, 買2部收我3部錢

門市, 即時收碌卡.
可能收錯錢.

過幾日比返你
試過

我入油都試過收2次錢，一切已過了數為準

建行

我用東亞上次唔小心買左兩次300蚊野佢都立即打比我問有冇問題
我話有問題買多左次
佢叫我自己搵店傾
我懶.當比狗